有冇人想早少少出世

唔係話咩知未來有咩錢財搵到,記得邊期六合彩果種.
而係好想親身經歷盛世既香港....

係嗰個時代出世，屈機過大陸仔，食哂佢地啲囡，行到邊都似大爺咁款，有啲中坑會勁自豪自己係hongkonger

無錯

一直好想試下出生於舊香港 感覺上好似比起依家簡單而開心 人與人之間嘅bondind大咗

想早少少去世多啲

我寧願遲出世，寧願冇經歷過都唔想感受失去